第一日派機班炒狗一定賴先達狗食水深

話食水深，叫你strong hold撚下先達狗
之後升唔番就話係因為d c9鳩放

之後成班人笑人新手

無敵，之後比人當神咁拜，唔講以為佢地基金狗d傻鳩

同D股票佬一樣，放左話你知咩

炒狗仲有幾日昆人仲有價